救poly方法，全面癱瘓

政府合署
警察宿舍
警局
地鐵供電，及通風設施
以破壞，不是圍堵！

求大家出來救手足呀， 我地勇武手足要靠各位咖

要救理大，請到油麻地增援，從加士居道向前打破缺口直到有路徑去到理大，開花真係救唔到人

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

集中爆衝popo,毛澤東式人海戰術

反圍狗 斷佢哋輸送

Push

推

求大家出來救手足呀， 我地勇武手足要靠各位咖

唔好打最近理大嘅何文田警察宿舍，白衫住多，會害左好多高層

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

一齊做得唔得

求大家出來救手足呀， 我地勇武手足要靠各位咖

唔好打最近理大嘅何文田警察宿舍，白衫住多，會害左好多高層